點解會有人約喺九龍塘站7-11等？

好似有3、4間

好似真係有4間

閘內4間 出口隔離仲有2間

提議嗰條友係咪未去過九龍塘站

sorry

咪講咗近真光個間囉屌你